秋天喇！！

係秋天嘅氣味

有冇人覺得涼咗

阿sir唔開心 冇得show肌肉

最適合交配既季節又到喇

平時唔著衫訓覺

今朝竟然凍醒!!

陽光中 無枯枝
何解我心中有秋意

正啊 好想日日都係咁

秋天該很好 你若尚在場
秋風即使帶涼 亦漂亮
深秋中的你填密我夢想
就像落葉飛 輕敲我窗

呢啲天氣頂多得兩三日就完

咪燈啦

春天分手既你習慣左未